[4th Gen]召集所有90後車主司機

召集所有90後車主司機

經歷過3代90後車主群, 又係開新post招新人既時候
唔理你渣平車定貴車, 係老屎忽定新牌仔, 總之你對車有興趣
又想認識更多渣車既後生仔, 我地都歡迎你加入

無論你係之前入過群之後退左, 一直係個群入面, 定係未入過我地90後群
我地都歡迎你加入, 繼續帶旺90後群組

有興趣入群既巴打請留下電話, 我會盡快加你入Whatsapp群

ok join

填左

Submitted

今晚加

Ok join

要留連登名，不了

剛訓醒 一陣加

已加

開個tg群得唔得？

我地未有計劃開其他app既群
會繼續用番Whatsapp

因為Line/Telegram好似其實都有90後車會
但Line/Tg既90後唔係我地呢個車群黎

有咩抵觸
而家有人喺line/tg開左你地就唔開得架咩?
Btw,純粹路過 冇車窮撚

專注一個平台算啦 又唔係真係多人到裝唔晒

求加

填左無人加我

Sorry遲左少少
已加

加左

已填

我89年12月差兩個星期90得唔得

Why not

多謝你侵我玩,填左

求add

Done

係香港無揸車 多數自駕遊 入唔入得

填凸

填咗

都得既

停車要sexy巴打要再填多次 whatsapp搵唔到你冧巴

有興趣

未必出到黎但識下人得唔得

名已填

填了

運輸佬當唔當係

弛熊巴打我搵唔到你Whatsapp
麻煩你再填多次

當然

個個都渣靚車。。。我5.5點黎聚呀

放心 3.3/5.5出聚已經有人試過
渣5000蚊爛殻錢柒出黎又有人試過

都係志在一齊吹下水 咩車款都冇問題

入面離曬地，個個有錢仔黎

連登仔個個臥虎藏龍是常識吧

Between, 車呢家野平有平玩架姐,
我地都唔少平民人係渣平平地既錢柒
反正大家都係志在識朋友吹下水出下車
冇話離唔離地

自卑

渣錢7 不敢面對

done

渣5000蚊車都可以一齊玩 你又洗乜驚

免費派發
各位師兄可以去拎番張

出發點好
但事實係你未開engine
你一開車門
啲動物都嚇到走晒啦

johned